祖國是香港最堅強後盾 陳肇始：首批科興疫苗運抵本港

首批100萬劑科興疫苗昨午由北京運抵本港，公務員事務局長聶德權、食物及衞生局長陳肇始、中聯辦副主任仇鴻等人在機場停機坪「接機」。港人大多抗拒國產疫苗，聶德權和陳肇始則不忘感謝中央支持及科興積極配合，形容昨日是關鍵時刻，是本港防疫、抗疫的里程碑。

運載疫苗的國泰航空CX391航班，昨午約5時40分抵達赤鱲角機場，工作人員隨即卸載七個裝載疫苗的大型凍櫃。運送人員打開貨物倉門，儲存在專用冷凍櫃的疫苗轉移到停機坪，再由貨車送走。聶德權、陳肇始、機管局行政總裁林天福、機管局主席蘇澤光等人早10分鐘在現場等候「接機」，每人臉上都掛着笑容。

每人臉上都掛着笑容

每人臉上都掛着笑容，殺熟狗頭咁

癱左咋

蟹貨留返你自己返屋企沖涼用

掛著笑容，即係全部播毒撚唔帶口罩